韓國瑜：高雄屬於278萬高雄人 不歡迎台灣中央政府指指點點

高雄市前鎮槍擊糾紛受中央關注，繼內政部次長、刑事局長昨南下，內政部長徐國勇、警政署長陳家欽今也將抵達高雄。高雄市長韓國瑜在陳家欽到達市警局前，搶先至前鎮分局頒發破案獎金，是否意味互別苗頭？韓國瑜砲轟總統府、行政院、內政部這搞法，「把高雄市形象搞壞」，還暗酸不曉得接下來外交部長會不會來，「最近斷交」。

韓國瑜在前鎮分局受訪時怒嗆中央，現內政部長徐國勇用這種方式南下高雄，未來若其他縣市發生同樣問題，「部長又要帶警政署長、刑事局長進駐？」質疑中央失去比例原則，眼睛卻全在看高雄，而不看其他地方。「這都是不對的」，韓呼籲，治安、公共政策都要超越藍綠。

市府團隊今下午臨時增加韓國瑜赴前鎮警分局慰勞員警，並頒發破案獎金行程。韓國瑜抵達時，先拍拍警察局長李永癸的肩膀，表示「大家都辛苦了」，李也回應「感謝市長」。

韓國瑜頒發破案獎金前，先感謝局長、前鎮分局長率警察同仁努力，火速在昨晚偵破前鎮寵物店槍擊案，將8嫌緝捕歸案，並查獲2槍35發子彈。話鋒一轉，韓直說，明明高雄市今年刑案較去年同期減少，破案率也提高，治安排名六都第三，但為何槍擊案一發生，卻鬧得沸沸揚揚、全國矚目，甚至中央從內政部長、警政署長到刑事局長都要進駐高雄。

「這對高雄來說，是不可承受之重。」韓國瑜痛批，這搞法根本把高雄市形象搞壞。他強調，高雄市基本上至安平順，希望槍擊個案不要變成政治操作，應該超越藍綠，個案回歸警方偵辦方向。

韓國瑜表示，高雄市屬於278萬民眾，治安好，大家都享受，反之，大家也要承擔，替警察同仁加油，「責備批判是一時」，期許警察持續落實反毒、反酒駕、反街頭暴力三大重點治安工作，並全力追蹤肇事歹徒，讓民眾對高雄治安有高度信心。韓國瑜離場前，向員警握手致意，並提醒他門「好好補眠」。

Wow 高獨

高獨分子

[929國際戰線] 北京春袋 = 新疆嘅慘況 + 香港嘅國際關注

雄獨

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

條友係咪開始走火入魔

一開始心雄走去選總統，搞到醜態百出

見選舉形勢失利就攬返實高雄

高雄獨立了

講啲野咁似耿爽

這是高雄內政,其他人不得說三道四,否則就是別有用心,必定自食其果

中國高雄

on9仔

高雄獨立

告條on9仔叛國罪

中國高雄特別行政區

高獨？

狗咬狗？！

香港屬於700萬香港人，不歡迎中央政府指指點點。

高雄獨？

呢條草包等輸到收皮啦，分分鐘總統、立委、市長罷免三殺，堪稱埋葬國民黨嘅千古罪人

痴撚左線

咦?

一國兩制？

自己人係似d

又係垃圾一個

咁佢去選總統

請韓市長將這番說話同樣對北京中央講多次

雄起？

佢好明顯係共碟，有d台奸扮唔知

問下佢支唔支持香港獨立即刻露底

一個省也敢對你台灣爸爸說三道四？

國民黨自己都抵死la

即係換迎北京中央政府指指點點?煲大佢

歡

光復高雄

但歡迎中華人民共和國中央政府指指點點

我懷疑條友想分裂台灣

對抗中央搞高獨

台灣有中央政府
韓國瑜想分裂中國

戇鳩

高獨

熱烈祝賀
高獨之父
韓國瑜
榮登高雄總統

高雄獨立發大財

高雄臨時大總統

林鄭是台獨之母
韓國瑜唔想做台獨之父，唯有做高獨之父

台灣判叛國罪係可以死刑

反了反了

共匪韓國瑜

但可以接受北京政府指點

呢條友都戇撚鳩

有冇問過高雄居民都唔鍾意你指指點點

想將高雄交俾大陸一國兩制?

講緊成個國民黨立委選情；本來上年1124之後國民黨心雄到不得了，講到明要立法院過半，甚至高雄區域立委都要搶攻過半，依家？

條友仲可以做到幾時

高雄特別行政區

選緊總統又點選立委

同一路人

出年1月11號係選總統加立委，基本上應該有三張票，總統票、區域立委票、政黨不分區立委票

我知
我意思係話係魚選緊總統 唔可能同時又選立委

中共中央就可以

韓國獨立
講錯,條魚話要離開個卵獨立

佢肯定好憎國民黨
瘋狂分化藍營選民同搞臭國民黨個朵

但佢一定會拖累國民黨立委選情

如果當初推朱立倫上，蔡英文應該book咗搬屋公司執行李了

韓生幾時改姓耿

韓國瑜給香港人一番話

獨立了？

其實佢知唔知佢即將會被罷免

佢憑咩對抗中央

當初選佢嘅死蠢唔知有咩感想？

上腦

條友親中

台獨份子

就過門檻加油

搞分裂喎佢

嘩。高雄獨立

高雄獨立
投入中共懷抱

Push
@做好民主抗爭長久戰嘅準備
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

啱呀
證據確鑿

高獨之父

如果佢搞高獨我支持

係咪想好似北愛咁

即係想死啫
蔡英文又有子彈啦

獨立啦

高雄要獨立了嗎

jm9

中華人民共和國外非地高雄省

選舉近了

支那味濃

飲得酒多short short 地

入台證要搞兩張了
一張入台灣
一張入高雄

呢條友講d野越黎越鳩

高雄689

無用post 仲推

自己連登自己救！！

請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。

同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。

仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

你係華春雞？

係味痴左

條友on9仔黎
之前比人問選左你 你會點超越香港
佢話會整個核彈炸左香港 咁台灣就係世界第一

又要問中央拎錢又叫中央唔好理你

佢邊句有咁講？

高雄獨立！

高雄特首

高雄賺大錢

一台兩制？

但就接受中共指點喎